！！全部人立即重返文宣工作！！

7.22 全城瀰漫白色恐怖
各商場店鋪寧可信其有 不可信其無
落閘關門 猶如死城

荃灣屯門元朗定係沙田馬鞍山 我唔理邊幫唔妥邊派 總之個事實係今日全日大家都係得個傳字
琴日既遊行 中聯扮 到夜啲前線手足同記者中蛋彈
全部都比今日啲落黎斬有頭髮紅底既ironmen洗走左

我知狼來了既故事好令人洩氣
知琴日既所有連同今日個記招
大家會好驚出事 明大家會好嬲今時今日仲係播緊錄音機

我唔知再夜啲會唔會真係劈友
至少係宜刻我地真係比佢騎左一整日既熱門同gp
老實講我唔介意佢fake news
因為我唔想見到一樣既血係度流
我諗你地都唔想出事
不過值得警世既係 我地今鋪真係比佢蓋過左消息
元朗定中上環 兩邊都係手足 都係香港人
兩邊都要一齊推佢老母！

自罰今日比人撚左全日又有份淆青
一人同我擺低一張文宣圖/link 一齊推翻個熱門出黎

我先
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

文宣戰線全面開啟呀
各地實況請交由專責做哨兵嘅巴絲處理！

push